{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1141&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창동 론스타"
    },
    "text": "無限貸室は3時以前に入室する場合は0時間利用が可能で、締め切り時間は平日の月~金基準で23時までです。 スナックバーもあり、マイレージ積立機が設置されています。 駐車スペースは広く、駐車台数は50台です。 宿泊客の場合、平日基準で午後2時まで駐車できます。 駐車場は計30台を保有しており、地下鉄情報では4号線倉洞駅が近いです。 客室の内部施設はお客様のためのツインルームが完備されており、ご利用には最大3名まで可能で、追加料金が発生します。 追加料金は当日現地にてお支払いください。 チェックインの際には2人以上のお客様がお知らせください。 男女同室での宿泊は禁止されていますが、同性のみ3名入室は可能です。 フロントおよびその他の施設は、全室に空気清浄機が完備されており、禁煙客室もご利用いただけます。 全客室ではネットフリックスに自動的にログインされます。 様々なサービスと低価格でお伺いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は3時以前から始まり、平日の月曜日から金曜日まで23時までです。"
        },
        {
            "question": "施設内には何がありますか？",
            "answer": "施設内にはスナックバーとマイレージ積立機があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場の台数は50台です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の駐車時間は何時までですか？",
            "answer": "宿泊客の駐車時間は平日の午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "駐車場は計30台あります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は4号線倉洞駅です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何ですか？",
            "answer": "客室の内部施設にはツインルームが完備されており、最大3名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払えばいいですか？",
            "answer": "追加料金は当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時には何人以上のお客様がいるかお知らせする必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン時には2人以上のお客様がいることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は禁止されていますが、同性のみ3名での宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内には禁煙客室もありますか？",
            "answer": "はい、施設内には禁煙客室もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "全客室でネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスに自動的にログインされます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "様々なサービスと低価格でお伺いします。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトの締め切り時間は平日の月曜日から金曜日まで23時です。"
        },
        {
            "question": "営業時間外に入室することはできますか？",
            "answer": "営業時間外の3時以前に入室する場合、0時間利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 477
    }
}